即食酸瓜邊度有?

用黎整三文治

百佳咪有

每間超巿都有

買d有酸瓜嘅三文治，拆出嚟，就可以放落自己d三文治到，即食！

THIS? 係咪巨無霸果隻黎

yessss
其實而家咁得閑你可以試下自己整
我整埋紅菜頭同洋葱好撚正

759都有啦

巨無霸嗰隻係dill草加醋醃

唔係依隻?

香港好似無得賣，麥當勞嘅漢堡包入邊一定係呢一隻，有可能唔同牌子，一定係dill pickle
可以搵食譜自己醃